啲雞骨仲有血 點解有人食得落口

想問好耐

骨髓黎
骨髓都變啡即係你d肉就過熟

我細細個已經咁樣諗，同親戚食飯都係盡量夾雞胸嚟食

正解

唔識欣賞

我都唔識欣賞過熟雞肉

細個一咁問就會俾老豆老母屌我唔識食
話咁樣啲雞先滑

雞肉刺身

如果買白切雞返嚟見到咁樣
我會成碟唔食
就算有啲位無骨
但好多時都會痴咗啲血

啲饅頭有人血都大把人食啦

生雞熟鴨
定律黎架喎
唔想見紅就食燒鴨啦

低能
食豬肉乾算啦你

中國人如毛飲血惡習

啫喱黎，呢d先正，你諗下就算唔熟都會係個心唔熟,d熱出面傳入去，浸唔到雞皮又冇理由轉色

日本有雞可以生食

呢啲係岩岩好 咁先滑

鋸扒夠有血啦